（痴線港女）女友疑床事不滿足施暴兼要求買偉哥 初戀男：佢每日都要

在大學以一級榮譽畢業的計算機科學系高材生，認識年長7年的女保險經紀後，初嘗戀愛滋味，惜戀情開展不久，卻疑遭初戀女友多次虐打，案件今（15日）於區院續審。男事主在屏風後作供指，女友不但要求他跪地接受責罵，更嫌他「快完事」而叫他去買「偉哥」。男事主更一度禁不住哭訴「我第一次識女朋友，我估唔到識咗個咁嘅人」。

32歲的X指被告麥凱晴（39歲）第一次襲擊他時，他感到很震驚，認為「兩個相愛嘅人唔應該係咁」。惟辯方指X受襲後沒有離去，庭上證供也沒有提及遭被告踢頭一事，與書面供詞不符，質疑他並非說真話。X強調自己是說真話及曾遭被告踢頭，而他受襲後曾與被告討論，「我同佢講我好愛佢，我哋都唔應該因為咁而去傷害人」，被告當時同意不再傷害他，他才留在被告家。

在前年8月15日，雙方家晚膳時曾談及X將買樓置業，X原打算與姑姐夾錢買樓，不過姑姐在席間建議X及被告付買樓款項，被告則回應指他們還在拍拖階段，故不應參與該買樓事宜。
當X回到被告住所時，被告即提出分手，並將他的個人物品扔出門外，又把他推出門及關上門。X稱在門外等一會後，被告開門並不斷罵他。被告又走到廁所，脫下兩人所買的戒指扔落馬桶，X從馬桶中拾回戒指拿給被告，被告卻隨手放在一旁，X說及此哽咽指「我搵唔到隻戒指」。被告又要X跪下聽她責罵，X更泣稱「佢問我姑姐個名，我唔畀，佢就用圓櫈打我，打到成地血」。

此外，X早前提及因在性事上未能滿足被告而遭打，辯方出示文件顯示X曾網購「偉哥」，X指他在生理上並無任何問題，但被告不斷指他沒有性經驗，「滿足唔到佢，佢不斷游說我去買偉哥」。X指因被告性需求很大，「佢講佢每日都需要我」，且「我又唔想因滿足唔到佢畀佢再打」，最後X在被告多番游說下買了「偉哥」。X自言深愛被告，希望買「偉哥」後可以滿足到她。X指因害怕不能滿足被告的性愛要求，遂每次性交時均很擔心，即使有藥物幫助仍感到擔心。
惟辯方卻質疑X受襲後，為何仍要回到被告住所，X哽咽表示「我唔想咁容易放棄呢段關係，我30歲人都無拍過拖，佢係我第一個女朋友，佢頭幾次打我，我都無講分手」，又哭訴「我成個8月係過得好辛苦、好慘，我唔記得有冇每晚番去（被告家）」，他抱着被告不會再傷害他的想法繼續與被告一起，直至8月近買樓時，被告又再不斷查問，「我都已畀左50萬佢，佢都仲要咁虐待我，我好傷心」。

辯方則指X轉帳50萬予被告，乃是想向被告家人展示照顧被告的誠意及有足夠財力，但X不同意。
X早前指被告在8月25日用風筒吹他陰莖數秒致灼傷，辯方則道出另一版本，指X與被告當日下午在房中有親密行為，但當他要戴上避孕套時卻未能維持勃起狀態，他遂向被告指要沖涼，但被告其後卻見他在廳中以風筒吹自己下體，他指這樣做是嘗試用熱力促進生殖器血液循環，故他下體的傷並非由被告造成。惟X不同意辯方所指，稱「正常男性都唔會咁做」。
至於X稱在8月28日被鉸剪襲擊及熱水淋大腿等事，辯方亦道出另一版本，指兩人發生爭執後回到被告單位，被告獨自回房。當被告再出廳時，卻見X坐在櫈上，附近有鉸剪、水煲及一灘水，且X胸口有傷及大腿紅了。被告驚慌地問X做了甚麼，直言若X是這樣子，她便不結婚，故X身上的傷並非由被告造成。X亦不同意辯方所指，強調身上的傷乃被告造成。X另指被告曾逼他說50萬元是送給她的，同時用手機拍下影片。
被告被控一項襲擊致造成身體傷害及4項有意圖而傷人罪。控罪指，她於2018年5月至8月，在跑馬地某大廈襲擊及傷害男子Ｘ。X昨供稱被告因在性愛時不滿足及買樓等事宜，屢次向他施襲，除捉頭撼牆、鉸剪插胸口及辣椒油塗傷口外，更用風筒烘吹其陰莖致起水泡脫皮，待結痂後再將焦痂扯掉，更要他在家中裸體。

嘩，正呀

條女好撚正咩咁既女屌完就走啦

講咗咁多日都唔明條女有咩咁正，條仔會咁冧佢

初戀呀麻
不過鐘意玩SM啫

Hello Moto

有晒名都未有相睇

比左五十萬條女，未拎返。

大學一級榮譽畢業、從未拍拖的單身漢，透過極速約會活動，結識比他年長6歲的保險女經紀，兩人旋即成為情侶並至談婚論嫁階段。惟女方涉嫌多次虐待男友，包括在家中強制男友裸體，又以風筒熱風吹男友陰莖至起水泡；及後水泡破裂結痂，女友疑出手搣走陰莖上結痂的皮膚，復以剛煲滾的水淋向他的大腿。女友亦疑嫌棄兩人性交太快完事，狠咬男友上半身至流血，又將他撼頭埋牆甚至鉸剪插心口等。涉案女友否認蓄意傷人等五罪，案件今日開審。男事主X供稱，女被告是他初戀，他依從被告要求，只是「因為我好愛佢」。

被告麥凱晴（又名麥嘉雯，39歲）否認四項蓄意傷人及一項襲擊致造成身體傷害共五罪，各項控罪指她在2018年5月至8月間在跑馬地怡豐大廈某單位內襲擊及惡意傷害事主X。

現年32歲的男事主X今在屏風後作供，自言在大學以一級榮譽學位畢業，2018年4月在咖啡室參加極速約會（speed dating）期間認識女被告，兩人發展成情侶，被告是他的初戀女友。被告曾透露因風水原因改名，由原名麥嘉雯Carmen、改名為麥凱晴Michelle。

X又指，被告自稱是永明金融保險經紀。他曾向被告購買一份每年供款5萬元的保險基金。他亦知道被告擁有一個物業並正供按揭，而他在結識被告前不久亦剛中籤買樓。兩人交往期間，X指被告經常查閱他的股票戶口，並多次游說他賣掉股票，將所得金錢交由被告保管，至X支付買樓首期時才歸還給他。X起初不同意，但「因為我好愛佢」，亦怕觸怒被告，最終把賣股票所得的50萬元轉賬給被告。

X續指，兩人起初如正常情侶般交往，惟後來被告開始打他。X憶述曾與被告數次正常性交，均無異樣；但之後被告開始嫌他「好快洩」，被告未能感到滿足，於是打他的頭部，又把他的頭部撞向牆，更咬他至流血。

控方向X展示其頭部及面部傷勢照片，X一度含淚未能作供，需休庭平伏情緒。再開庭後，X稱被告嫌他早洩，曾七至八次咬他，令他流血。他在首兩次案發時曾向被告哭訴謂：「其實唔應該係咁樣。」

X續指，被告又要求他簽署任何文件或作任何決定前，先要徵求她的同意。他在自己中籤買樓一事上，與家人合資支付首期，並與姑姐簽署借據；沒有支付分毫的被告卻為此大怒，同年8月15日曾用鐵凳襲擊他，令他頭破血流，又先後於同月28日及29日分別將他的頭撞向牆、以及用鉸剪插他胸口，又向他的大腿淋熱水。

另外，X一向按照被告要求，在被告洗澡後用風筒為她吹乾頭髮。惟8月25日當晚，被告突然無故用風筒吹他的陰莖數秒，令他的陰莖起水泡。三天後，被告用熱水淋他，他因太痛而坐在地上，此時被告突然出手搣去他陰莖上的痂。

X下午繼續作供，指8月29日起床後洗澡，其間被告拿剪刀入廁所插他，再到廚房拿辣椒油塗在他身上傷口。X憶述至此再次哽咽，稱當時傷口疼痛，「佢（被告）仲要傷害我，唔知點解佢要咁樣做」。

X續指，辣椒油事件當日，被告陪他看醫生，但他只向醫生展示陰莖及大腿傷勢，聲稱是煮食時弄傷，並無透露上半身遭剪刀插傷等傷勢。他解釋，胸口傷勢不會是由他造成，透露後或引致事件報警，但他當時不想被告被捕，故沒透露。

另外，他稱被告因不滿他與姑姐夾錢買樓，曾多次游說他到安老院恐嚇八旬祖母、令她心臟病發，「佢想整死我阿嫲，令我姑姐激氣」，X拒絕從命。案件明續，預料X將接受辯方盤問。

一子錯

好想征服呢啲女
調教到好似狗咁
係屋企唔俾著衫淨係可以係地爬
一邊鞭佢一邊大力插佢後門
屌完要佢含乾淨再大巴大巴咁車佢

要知道女事主個樣先可以判斷事件嚴重性

呢啲痴線婆半夜剪你J就有

等有相先講啦

39歲中女我諗都係太好樣

堅慘
應該搵連登中出小隊去回禮

有沒有圖

應該係派屠鳳小隊出去回敬返10倍比條女。。。

咁多男人我怕佢仲開心

抵佢俾條女食住
唔夠強

睇下呢度D 留言.... 女權撚平權撚死晒?

等佢著埋d緊身衫再中出

識條春咩 條女日日要呀 淫閪知唔知幾正

用青瓜插佢算啦